彩虹黨鐵站電纜有「外物」09:35 12月5日

雀囝定冧樹

搞掂左

架列車泊埋左一邊 架車有事炸？

膠袋

,